招集日本打工巴絲

12月尾去咗東京 之後1月先開始揾工。用バイトapp 見Cafe約出黎面試之後Fail哂。(Cafe日文要求係咪好高？)

聽日諗住去Hello work 揾工 想知流程係點？

利申:WH, 依家有返日文敬語班(一星期三堂)

返藥房啦

Fb group搵 好易搵
一係你黎大阪 我幫你搵

ANDY哥第一份工點揾？

Fb group

可以介紹下嗎?
雖然有N1但係口語好差
想學好埋口語先